諗左成晚決定忍痛同飲油狗割席

得罪連仔冇咩好下場
我仲要係連登挽緣份交配
安心走啦

一早郭能左席

清你返來了

我死後由25b接手我帳號

連仔搵名人冇搵你有冇啲失望

個名唔出得街

ok

你幾時死

樓主垃圾

有咩誤會

u too

咁冇搵你有冇失望呀打格之王

好波

奇狗教曉我利窮則散
二五不是罪 是因時制宜

係交配同你之間我作出左選擇

舊登既野咪拎出黎講啦死熱狗
冇睇到封信話分左家咩

溫暖王好波